盧卡古創歷史！入球效率已超朗拿度

朗拿度個陣面對既後衛全部世界級

意甲跟本無下降過
只係以前吹大咗

真，意假不嬲垃圾

啲防守廢到
勁多雪糕筒

係無進步過

以為講緊c 朗

係 榜尾球隊當年全部世界級後衛 不過你up唔up得出啲名

顛

C朗幾多場？

年代好久遠都冇乜好深刻記憶了，唔知有冇同大哨交過手

當年每隊總有一兩個名將

烏甸尼斯有阿根廷老將中堅辛仙尼

博洛尼亞有老門將柏魯加

布雷西亞前場有巴治奧，後場有哥斯達尼加名將馬天尼斯

細個睇波勁鐘意睇入波，對前場記憶深啲，後防真係冇乜認識

我地傑志南華都有名將

歐洲頂級聯賽後衛有邊個唔係世界級屌你

梅斯達菲學界都嫌廢

當年注重個人技術

依家講排陣布局

証明左意甲有幾撚垃圾 一條敗走英超嘅廢物都可以係意甲踢成咁

係蘇B低能，唔識用佢

老實講我地呀朗去挑戰意甲嗰一刻水平已經提升咗好多
甚至勁過以前

認真 睇過渣古係曼表現好難怪過領隊唔識用佢
自己係咁甩腳 仆街

英超啲後衛咁大件頭
意甲啲中堅矮佢半個頭

英超勁姐

誰離開曼就勁架喇
等於當年離開阿記有冠一樣，下個係張柏倫

而家咪一樣控到甩腳離哂身, 意甲啲後防守得鬆, 佢甩完控返都仲得

師兄今年幾碎